美股認真討論區 MCDLXVII

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

企係到唔郁應該唔會中地雷

推推推推

天呀

你入完咪有平貨

雅絲蘭黛 冇錢買

如果爛果呢個星期再唔升 我賣左佢入$M

收拾好心情聽日對沖

唔通今個星期破頂

arkk今年ytd正數返未？

著底褲時間

可唔可以將條女個樣改做 777

600蚊冇入到TSLA既我後悔了

食屎狗tsm .
屌佢全家

IXIC 仲咁強

tsm

Soxx完全唔識回

挽留

而家唔買 一個月之後呢句就會變700蚊無入

600賣tsla 嘅我後悔了

SNAP QS

而家買番咪得

唔屌契媽了

我即刻so

又龍市

唔甘心

熱門警告

每日一問
Retest 左未

點解嘅？啱方向呀

想放曬d stag 入d進取d既股
但STAG又穩陣咁上 覺得幾靚唔想放

cls es 4100

又話基金爆倉嘅

visa個底都幾恐怖除左3月10月
都係一底高過一底

又轉左名嘅

drive out bad money，所以升

龍到

一早跌完啦上個月
不嬲傳得消息出黎已經priced in

又price in ?

價細，跌嘅實數唔多，NQ本身又妹緊

550果陣我都想賣，但心想都坐左咁耐由佢啦

難道比機會你走咩

超慢牛廢老股

臭雞>tqqq>soxl

掉晒貨先同你講啦
大戶投行同你齊上齊落咩

臭雞今日除左tsla都好龍下

ARKk 124
係咪有巴打要開出去開po燈一燈佢

唔係話夾好長假期之前唔掉咩然係大細摩搶先出閘

睇黎要三點五十分起身睇下有無機會入SQ、

60x賣完59x入返
後悔了，等到日就可以52x定53x

邊個話put契老母free money

綠緊

一來呢單野唔知幾成真
二來狗盛大摩一掟個價插成咁其他都要跟斬架啦

vldr原本諗住玩下
原來有大陸仔狂推，不了

但係跟斬都淨係跌兩日？ 會唔會反而係接高出貨炸？

唔好講咁多
克狗入貨未

V 25%
MA 25%
SQ 25%
PYPL 25%

除非你用支牛

用支牛係咩意思

關支牛咩事？唔明

點解隻隻股票龍到咁 點追貨

你老尾見到SE/SQ升
買另外一隻就得

佢條日線圖 2個大底

Market order任掃

等兩點棍，入SQ

入左1000股

跑輸納Dee 早知all in tqqq

棍上

台巴你隻twst出方向係向上

係咪架

呃你做咩

tsm 仲跌緊

幾錢放

揸到轉code先

重倉台積電
財自難實現

重倉台積電
日日食大便

twst

你要屌就屌石狗

石仔肯放過我哋未

10蚊底真係無得輸

石室遺錄你同我聽住 呢個結果係你自己攞黎

而家個價去返上年11月個價 無得輸

沽返佢落去

石粉都忍唔住了

算唔算追落後

最高30 彈都彈唔返上20

小注可以玩下既

一直都係10蚊底我睇再之前2019

從來唔信燈
怪就怪自己on9

爆倉個堆股全部跌50~60%以上 你仲想點

睇埋twst?見佢幅圖轉向都幾靚

spac股10蚊鑽石底

你試下攞石仔去做反向操作 佢tsm 130

都係嘅但係佢地好似未爆嗰陣已經開始跌

short 13x call free money

sec 要查數薄

wmt由128講到140了而家

後悔無入cost

開始黎料

原來360
1個月廢老股升60蚊

Costco 都係一樣，wmt摸頂巴個位真係唔錯

副作用?

龍軍

以為佢講BNT針
跌既都係135 134

食太多movenpick 急屎？

sqqq 52wks low

Jpm橫咗咁耐好吸引

149做左on9食左糊

手好痛，忽冷忽熱

打針副作用黎料?

bnt？定es

第二針？

準備發燒,保重

納巴貢快改名
我都120賣咗

暴巴

保重，唔掂真係要去急症

RIP 暴巴

死神搵佢了

太過份了

驚閪咩 依加個市龍到唔會跌 唔會高追 唔會回調

死神返流浮山

有無試過重新開機

保重呀
冇咗死神我哋會好傷心架

即刻封左頂

250萬捐去流浮山

真係唔掂好call車
疫苗真係太新未必全部人打完都無事

暴蛇仲拎住NQ put?

佢呢排有D燈

on9

暴巴保重

佢之前隻brks 唔錯

Soxl現價入好唔好

bnt都唔係一定有保證

我屌你老母

如果想fomo為什麼需要等

保重身體呀

其實所有疫苗都係

未成年?

30蚊唔入？

bnt

納巴入唔入twst

無事無事 不如去醫院

果陣比隻台積電責住d錢

有冇探熱針
試下真係個人㷫定係感覺

半年扯唔起姐冇野的

Sorry my bad
唔掂去醫院先啦

早d抖啦

soxl 52 wk high 47.85

bntx +1.5%

有D冷，全身軟曬

暴蛇話黎料個陣個股都跟住跌

仲要補多針
要逼溝科興就碌撚

棍到坐穩

突然嚟料？

驚驚

咁我入小注
再回先再入

大戶mon po

我以為黎料係崩盤

有無問過食唔食得退燒藥?食完/直接早d訓啦

探過熱先 feel到冷通常發燒

我都係 anyway 暴巴take care

波蛇點睇vldr twst
同埋你仲有無qs雖然上邊好多蟹但圖幾靚

UTME 呢隻乜撚野黎

食退燒藥有用架?

放心今日死神係搵暴巴 唔係搵大家

short BNTX

呢個位置我唔會開倉 唔係我鐘意既位置

唔好意思因為我都係

所有股?

如果真係發燒又食得藥既打打底無壞,最驚打完針唔可以隨便食藥

Yes 而家入太FOMO 反正我之前TSM SE賺夠 可以休息下

暴巴冇事嗎

我後日打

你上次d副作用勁過暴巴,做好心理準備

早兩日閃左入TMV

依加入場 同賭圍骰有咩分別

個巿強到完全冇力跌

度咗幾多度先啦
過38就一定要去醫院啦

我落地獄會帶埋你d 股一齊落

屌屌屌 我溝左

必理痛都唔食得下化 焗一身汗等佢自然好？ 嚴重d就請病假同睇醫生？

準備定射波

有冇hotline打去備案

屌你仲諗住打完去返工咁顛

每六個鐘上一上水報平安

暴絲今晚早d訓啦

保重身體

係咪一個250萬都未出現過

去返工死咗有錢袋
唔去就揸都冇得靜

見到黎料下意識望下指數係咪崩

早啲休息啦 聽日上黎報平安

無啊，點證明同之針有關

冇呀 但250萬當人地家人係乞兒咩

Abnb屌你咩快啲啦

返住工去打會唔會舒服d

到時可能要用siri 上到報到

香港人打針冇副作用
有咩好教

諗起之前出邊有個po話比1千萬定億賣老豆跟住好多正皮

求其買幾十蚊人壽 都賠幾球野啦
都唔會呢個唔計果個唔計
果兩球半你要埋我果份啦 on9政府

打完就要返工

有冇高手知一隻股既put call ratio去到2代表咩?

正常喎
我老豆打第一針只係手痛
第二針打完一晚後起身發燒37.5度
同埋手凍腳凍發冷
今日成日冇出過街

MARA硬過宇宙黑金鑽石

復活節後爆多波就會

仆街咁似我既

跌左6%啦

上黎取暖

CCS

我老母星期四打（比政府亂改日間地點添）
我就星期五....我都有d擔心

暴巴絲要大步LARM過呀

就算政府唔使出聲
班所謂專家都自動自覺識做啦
佢地負責批准用,認出事即係當初亂咁批
仲要科興都講明建議18至59歲打,完全係班所謂專家既責任

暴仔買多兩盒movenpick俾你

做野果邊冇強制打, 但為左去遊行想去馬

得罪講句 做任何事都要經大腦
唔用腦未搵命博lor
無啦無幹走自投羅網 邊個可憐

佢凍你仲買雪糕比佢

你唔係應該提佢見字飲水？

決定買盒雪糕食住壯膽

呢個情況係俾個incentive佢
令佢開心 士氣高啲
容易打低流浮山死神

旅行

原來尋日埋地雷係防死神

AAPL都幾好野 仲keep到綠燈

??

sklz很吸引

pins

take care

ceo之前23蚊賣左好多，仲要本身講明24個月lock up, 自己睇路

你玩開一夜情 我比較細水長流

唔追貨見市升又好悶
不如整張call玩下好似之前tqqq咁

真係一個出入境自由可以攪到幾多香港人跪低......不過呢個可能係黎緊成個世界既trend....

我都好長情

笑撚死

中國海關查扣上億元水貨主機 玩家大罵灌爆政府微博

咁驚

琴晚55.8 清左

其實打bnt係好野黎喎
唔叫跪唔跪啦， 以色列人都係咁打

當時支那科興呢隻垃圾另計

有冇人有個張蝕10%同蝕90%你要賺返幾多個張圖

個市升緊call呢張圖出黎?

提醒大家著底褲姐

唔該巴打
警世

我係本身對咁急要人打疫苗存疑，成件事好夾硬

好似試過幾日1000up

袁國勇咁驚死都去打

放幾多獲利先

老老實實，咁急拎出黎可能有好多長期既副作用都未知

根本就係為左夾硬重啓經濟，同呢家炒廢老股concept一樣

真，最好就側側膊唔多覺唔撚打

港共科學界kol 黎wor, 敢唔打？

有無諗過話比你知係BNT
其實係科興

soxx

袁國勇你覺得佢有得揀咩

唔信會咁好死個個打BNT
而科興就由佢擺

梗係有....佢換左label 你都唔知

佢本來話等自己野 但我覺得佢都係比人焗上船先死死地氣打bnt

呢排應該仲有既 遲下科興開始蟹就難講

根本醫學界d醫生都知有risk
但袁國勇港共頭號醫學權威
比佢打bnt已經讓左步比佢
唔叫佢打科興已經好比面

有 所以打bnt

SOXX SOXL 做乜

IB開戶係咪唔入錢就唔扣果個月費？

free fall

唔會因為咁主動打BNT
唔信佢逼人打科興

成個政府日日hardsell 你班人打科興，都未有預期效果仲得了既？軟硬夾施啦，早排有吹風話可能唔打疫苗，book場打波，公共設施都唔會比你用tim

係啦,成班港共磚家唔跟住打點得,俾佢揀到bnt黎打算執到

話屌 amat 咩料

石仔燈死埋AMAT?

喺支那contraindicated 香港都打得

Amat

唔出奇 以色列好似都係咁玩

賣咗底褲先跌

半導體全線

soxl衰邊隻？

半導體突然崩左係咩事

講真幾時都話香港人最聽話
驚無bnt所以宜家打左先

tsm囉

如清曬tsm amat intc
好在早入 仆街 跌得快到

Z 係咪可以長揸？ 如果睇通漲的話？

呢個真懷疑佢有心

ASML AMAT KLAC LRCX

可能我燈，
仆街，想買就已經跌

用以色列同香港比 科創局第一個含撚啦，含黑人撚tim ar

好多半導體都跌緊

前幾日升咁多 回下姐

呢隻一早崩左

之前39J左 跌左落33
升番上40走左

推一推
想開定

以色列個政府係猶太人自己既
香港個政府係大陸既 你係市民信邊個

倒車接埋我

佢係安心出殯到加多格疫苗pass都玩曬啦

佢叫衛生署日日報返bnt存貨
疫苗接種一定大增

死鬼佬又偷襲

CLS SMH咩事

半導版又有大戶爆倉？

好撚在未訓 聽朝又中伏

tsm一早趺左
反而無跟大隊再插

加倉好機會

全線突然插水

我覺得要有心理準備到時都係焗打架啦 早半年都無人諗到佢會玩到封區啦

所以咪係囉，唔係話政府做得好就一定要做順民被佢剝奪自由意志，問題係做得好條氣會順d囉，又做得唔好又夾硬剝奪自由意志，條氣點順？

食定兩粒panadol 避左發燒都抵玩
捱過左就有得去旅行

soxx就補緊第1缺口,仲有2個係下面

你都未買

Tsm 型撚到
係你地跌之前我已經跌定先

唔係無機架....你信唔信佢咁做d人即刻狗衝去打？d人餓左波幾耐？仲唔衝？

啱啱想入，你睇番前幾版

半導體升咗咁多日 到咗山頂

唔好貼支牛圖得唔得

超前部署

今晚靠ccs頂住個倉

其實為左去旅行都會打
只係依家盡量遲d打

行得太前

越

跌

越

要

買

半導體會唔會補晒d裂口

係就快手 最好今日搞掂 起身掃貨

SOXL即刻V緊

原來今日AMAT investor day
大戶應該收到風?

W轉頭升返

最多咪唔去住，全世界狗衝，一來又要同人迫，二來又捱貴野，不了。 再講，疫苗成效存疑，去一個旅行再大爆發點攪？就咁pick 一個香港人旅遊熱門地-日本都夠滅世啦

insider trading

又配股?

買咗先叫燈 未買跌叫平比你

入咗少少希望冇問題

走牙

好想買759果個pizza

估唔到暴絲進化到有死神之手 一發作無耐個市就開始冧

暴巴 就係死神

跌你老味 買到成條褲都係

痴線 暴蛇講完知市即跌 MU

暴巴打完2針引死神上身

SOXL 只係回返尋晚個位

AMAT引爆semi conduct

暴仔第一針練成月牙天沖
第二針練埋卍解

又跌乜

SOXL 22

遲啲變埋thanos

AMAT SALES唔好？
成個半導體玩完？

MU一下俾沽左50m

你有put

波巴擔唔擔心ai比個市扯埋落去

重倉TSM累事囉

呢隻垃圾無血過 落左spread等到完場算 反正無成本

*升

垃指想轉燈

死都唔打

第一站裂口 第二站裂口 第三站裂口

TSM水晶球運作中....

GLSI 咩事呢2日都升over 20%

嬲soxs放哂先爆 太早除底褲後果

AMAT 個 expectation 累事

唔講以為成個市場得AMAT

soxl 唔跌夠9.81%咪話自己三倍，地心吸力都勁過你

焗就焗唔到既，佢唔會直接咁做囉，最多間接

快啲跌穿39俾我加倉

今鋪真係TLDR22

搵唔到
行哂成個港島
日日落樓下望

陣間就v返上去架啦

贊成
落$22 見我

好想同女玩呢隻game

想問下IB用家short sell想set trailing stop平倉
應該用STP LMT定TRAIL LMT? 同定普通買一樣用STP LMT就得?

今日好似有人話未見過三倍做雞既

CLOU 原來尋日係收綠
仲以為尋日係滅世

呢堆女仁到

今晚當發咗場惡夢，酒啊

路易應該發緊夢都笑出聲佢想semiconductor死好耐

tsm:唔跟趺 （一早趺左）

Soxs 幫到你

佢唔係手持intc 咩

over extend既後果 少少風吹草動都會大跌

轉頭升返

發生咩事？

路易巴：All overvalued except 四寶, TLDR = SOXL $22

PINS大船持續前進

而家有1/3係cash

邊4寶

升先要call
跌果陣call都冇用

又黎

深夜放個J圖先

落雪好凍啊屌

話說之前係咁放街拍紅字果個唔知改咩名
去左邊

幾正

想問有咩工可以番下賺多筆黎炒股

依家仲wfh緊 唔忙 朝早唔洗報到 有wifi同laptop覆到email就得

where

TSM係清泉

回極咪又係1-2%，都跌唔落

祖國

北?

爆肌就賣相

好似係英國巴打

B含附近

我呢邊今日都灑左兩分鐘

f
咁正

soxl唔係咁就當跌完呀？

希望佢冇比admin ban

可信性究竟有幾高

幣post見到

今日儲氣，聽日千跌

唔知改咩名
點解唔見左

給女孩一張長期飯票
猜一字

屌你個閪，你係咪變態架

tesco香港買d野食幾難食下

職業女兒？

貓貓真係好得意

Soxl真係on9 有升幅冇跌幅

呢個作者全部都

唔係咁撚重口下話

早兩個星期係掉番轉

Sqqq

agger

嫖

阿偉

垃指諗住陣間就升返原位？

MU 係個泡沫
應該買MANU
連皇狀態太好 好快拎到英超

英國對我黎講最大問題係成尻日落雨

掘擴

隻手好老

之前2包有平

飲酒悶唔悶唔係睇partner既咩

外賣師

即係要請啤油妹

有咩計

食食下又幾好食

一日食到2包
今晚食左兩包locker威化
百佳賣59兩包
做essay唔食野會訓

無女得自己鳩飲嗰D咪醉囖

有女就係條女醉啦

點都要搵啲嘢食過下口癮
但一包都太大包

而家潮濕啲零食好易淋

好慘兩晚睇哂成份50頁bis report寫文

開冷氣

之前食紫菜
健康d

但係食完呢個要係咁飲水 跟住又要斟
一邊做嘢 一邊食呢個唔太完美

可能係煙剷

又屈
我睇應該成日飲酒至真

其實可能係用得太多酒精搓手液

打得太多飛機

屌你老母。跌撚完未

又屈本身隻手唔靚都要批鬥

就黎忍唔住手想試但買d野

TSLA 綠

好耐無見

TSM

自己倉終於轉綠

MISS咗SOXL回調

同石仔同船不如買soxx

係咪回完啦
未買夠

不如soxs同佢對賭

你好納納
放左幾日假

終於又贏錢啦你

買soxx就係貪佢得勁少tsm唔洗中棍

終於綠返啲喇
soxl riot tsla

tsm勁啲定nvda 勁啲？

最低嗰幅

原圖加口罩呢？

原圖？

準備入去打第一針

屌 又跌

準備sh 一week

又跌唔落

之前個期2蚊入左一大堆tsm 115call
仆街煙條搞到變晒牆紙
捱左半個月10蚊走晒
等補gap再入一堆6月call

補

搵唔到靚位
放棄sq了

Retest 未

Ys 不過未必補既
睇浪既話依波升浪升穿晒係uptrend signal
會有小pullback 依家可能就pullback完
冇貨

燈位狂轉, 撚狗

d波幅大撚到簡直係day trader天堂

咁大波仲7進7出比人摑到面都腫

TSLA綠

有無利狗睇緊波

聽日納DEE應該大回調，今日企唔上

屌你老母又插

Btc係咪就來爆邊？

仆街聽日60%機會係跌市

聽日會升

Oracle 好多call flow

‘1,00’ Party in Cardiff Bay

D大麻股又跌先

俾自已整嘅social media leak咗自己嘅電話number之後仲要俾人知佢有signal ac

有無人有買intel

支牛要佣， 又要平台費
你個本少嘅話，每隻只夠買一股都幾係嘢

石仔又推錯post

感冒就要去醫院？
不了呢啲女好撚on9
一定比佢激死

其實如果個本細到連手續費都會影響portfolio嘅話不如買書睇好過

嘩屌好撚變態

價升量縮第四日

跌佢老味要加倉